點解呢排咁多廿歲仔就有癌症

我自從小學比呀姐反開我包皮之後就唔敢去身體檢查了

咁多年冇check 好擔心

癌症有咩先兆

點解個標題唔係點解呢排咁多廿歲仔妄想自己有癌症

真係覺得身體好大感覺已經係晚期
到時應該都係通知你就死得

我都有諗過真定假

我老死去果陣都係30令歲...

睇黎做返個全身body check穩陣啲

姐係前期冇先兆

但係CHECK 完又好撚驚

我覺得30幾歲先係人生既開始。。 好可惜

如果冇食煙飲酒都唔洗咁驚

全球每日都有幾萬人死架啦

搞到自己會唔開心

去得日本多掛

全球還全球 香港還香港 癌症還癌症 死還死
有癌症未必會死 早啲發現就唔洗死

通常有家族病史會易有d
如果冇學醫生話齋 六合彩都有人中啦

嘩 屌 好撚驚

要戒酒啦

body check 要做幾全面先至夠？

包括血脂、肝功能、腎功能、泌尿、貧血、血糖、白血球分類。2項癌症指標測試

一係唔做 一做就做全套。。好驚